我唔要出街再聽到有人讚警察

點解我地次次出街都要聽到有人罵示威者 我忍夠班無人性既畜生係到講畜生話

依件事唔需要勇武
只需要和理非 同埋相信班街坊

以後一出街聽到有人罵示威者既 即刻攞部相機出黎影佢大頭 佢唔收聲繼續嘈既 就大嗌 等班街坊留意 老野既罵走佢就算 壯年既屈到佢係黑警 打兩拳都無所謂

依件事對整個運動有無幫助？係無架，姐係好似殺晒班狗咁，都係無用架，我唔想再理有無用，我只係想要正義，法庭俾唔到我地既，唯有自己去做，孰是孰非，靠自己個良心作主

推 同啲同行嘅人要大大聲
講到啲警犬變過街老鼠

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

有警察係到就屈番落對家到 係唔係都話警察要打人殺人放催淚彈 唔好俾警察有機會講野 平息件事 佢call支援就叫晒d人走 佢唔俾就打到佢無得唔俾

仲未完 之後就攞番畜生姐大頭相出黎 print十零廿份 黏係間餐廳附近 日頭既話有街坊幫你 夜晚既話就少機會撞到狗 自己諗咩時候啦

依家班警察去邊到都有班街坊罵佢 我地一定要相信街坊